警察永遠唔會得到香港人既尊重 因為佢地自私自利 係魔鬼

警員起薪點24,110元 仲未計房屋福利,免費醫療和牙醫服務,有薪假期,教育援助,康樂及體育... ...
請問一下香港有咩工作係一個(香港中學會考五科合格或以上成績)就可以做到既工作可以有以上既人工同福利?
請問一下香港警察知唔知排急症室要幾耐?
請問一下香港警察知唔知香港大學生畢業起薪點係幾錢?
請問一下香港警察知唔知一個月薪二萬以下既市民買樓係幾咁絕望?
請問一下香港警察知唔知依家年青人面對咩問題?
香港警察咩都唔會知 因為佢地薪高糧準 福利好 只要佢地服從上司指令 佢地一直都會擁有打一世牛工都唔會有既野
佢地有權力 市民唔會反抗佢地 反抗佢地既就係暴徒 因為警察係維持治安 政治中立 只係守護法治正義既化身 佢地覺得自己係咁既人

最高法院院長反對司法獨立

習近平：決不走司法獨立的路

請問一下 一個國家既元首同最高法院人民院長拒絕司法獨立 一個人治既國家公然干預香港既法治 立法會既立法程序 只要有人反對就跳過晒所有程序 直接立法 請問一下 香港警察 你所守護既係人治既香港 定係法治既香港?
你地將暴動既責任推晒比班被逼出黎反抗既人 而自己就係正義既執法者 咁香港警察同當年64大屠殺個班軍人 屠殺猶太人個班守衛有咩分別?
無 因為都係咁冷血